愈來愈多商界岀聲 方向正確

應該打開個關口等解放軍落來
快d 岀兵一國一際 商家佬等唔切

727 食飯睇戲